［聖誕大戰結束］2017-2018 NBA賽季討論區（89）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

好方便

垃圾標題都完左咁耐

諗唔到用乜野，梳鳩

吾皇三雙豬波

陣間d jim9又會咬我，所以不了

Rondo第一控衛囉

原來有po

25助攻

Let's go OKC

殺龜先喇

上腦龜，廢龜，廢隊友武功

然波都要殺🐢

推post慢到

去哂扑野嘛

幾時都殺得架啦

聽日終於有得睇76輸波了

咩終於 唔係輸開嫁咩

想adams有明星賽打

咩終於 唔係痴開嫁咩

最好得佢有其他三個無

返屋企搵你杜老母啦

Melo就一定無，pg多數都無
Wb就應該有既

PG有機會
好睇勇士嗰兩條仆街入唔入到

咖哩唯一作用係俾人in your face 同玩牙膠俾大家睇

asg curry d fancy pass 同crossover 都好睇

好睇過佢隊友多多聲

希望廢鳩同klay入唔到比其他人入下

Adam

4占9

究竟Roberson咩構造 點解連罰球都可以咁差

必入：
Curry Durant Harden Westbrook Butler Davis Cousins

大機會：
Towns Aldridge

剩返：
Thompson Green Paul Jokic George Lillard 爭三個位

如果波縮會然入唔到，klay同廢鳩真係冇天理

牙ball 呢

必入: 波 ig 少煮
其中: 是但
有無人agger

新秀賽必入

波縮又真係唔抵爭既，傷左咁多場

東岸all star
Irving Derozen
James 字母
Drammound

Love Horford
Oladipo Wall

仲有三個
Por仔 Embiid Harris?

必入：
Irving James DeRozen Antetokounmpo Oladipo Drummond Porzingis Embiid

大機會：
Wall Beal Love Horford

細機會：
Simmons Harris

決定專心玩3分賽，asg不了

adams場均5進攻籃板，真巨頭

5.1:3.8
歷史上有無人好似佢咁前板多過後板

畢拿我覺得未係必入 但大機會

必入啦呢排咁fit，同埋佢不嬲係聯盟/媒體契仔
上年無今年咁sharp都正選+三隊

之前東岸 而家西岸

西頭4
一定入一個

而家狼=jb球隊
後備值得入一個位
正選就唔使諗

12年黑山大佬 3.9:3.5

後場正選都多人搶
Melo 龜龜
不過Adams 成長得幾好

Kuzma刀必入囉

正選
Curry Harden Durant Davis Cousins
100% la

Nikola Pekovic??

暫時論

無諗到jimmy 去到12月尾必人字眼入

利申:去左西岸時我覺得無可能入到

今年必入
baker
Okafor
Zeller
Kris Dunn

肥T愛將冇計

Ching sick ball
Baker

朗度入都未到波叔入

Kanter

咪撚玩啦

好想吞ben simmons d 精

Jimmy 依排真係好撚勁

Wall低過 oladipo 同porzingod?

。。。

其實合理，wall都傷過唔短時間，同埋wall beal可能二選一，反而nyk,ind單核唔駛諗

屌，邊個咁大整估hack 我ac

我湧最後mcgee bell looney

垃圾塞又要比人大炒了

即簽即用

咁都俾佢簽到

傳湖人將交易來表妹 傳撚左幾年

燒鵝打到曉飛換佢老母咩

其實唔係幾勁既咩， 衰咩今季無人簽佢？

ggreen好野黎
有三分有剷籃

上網睇話無防守，定有其他野唔點？

肥登對鞋

有冇咩餐廳/地方有nba 睇 ?

開間sports bar日頭播nba夜晚英超

呢啲刺頭同beasley一樣可能係更衣室炸彈

邊有酒吧開朝早牙

上年打塞唔算太差喎

8-0

成班未訓醒

箭d防守咁緊既

乜9呀

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

簽左green

垃圾塞

今日東岸垃圾又要比西岸大炒

笑撚死人, 仲話大戰

塞連個波都揸唔實

守得好貼

基石琴晚浦完今日無力打既

牙green 0波到

係塞守得好，d手收埋哂，唔比draw foul

企位錯哂

陳晚登子浦到凌晨5點牙。
平時第四節冇氣，今日第三節應該冇氣鳥

基石變返夜場小王子

in Irving we trust la

In fat T I trust

Kawhi又輪休

一節變垃圾時間

有埋波縮仲得了既

In double T we trust
Minnesota Bulls ho yeah

有乜問題，kawhi 傷左幾長時間下，唔應該一黎就下下爆時間嘛。

登子幾多個TO

有辣有唔辣
打下停下對佢攞感覺重難
寧願場場打15-20分鐘
都好過咁

波波做野唔洗你教

之前咪話好番，操番，點知復發。
可能真係要等埋佢D肌肉適應番掛。 未操番實D肌肉好容易再傷？

smart今日

smart日日

41:15

好似箭打刺上場咁

Marc Morris and Marc Smart two on9

ho ball

睇嚟周琦今日打到半場

on9咁都唔係箭foul

LARKIN咁樣俾人整都冇foul, 笑左

佢唔打都係做緊野
可以賣波衫

CLS

屌你老母咁樣都叫foul
出曬手啦

一係就唔吹，一係就火箭foul

呢球真係

就快啦

Forbes

仲有半場畀佢慢慢撚

Boston轉眼搞成咁

波縮大約幾時出返黎

bos咁樣點然吾皇呀

下場/下下場

有無人可以分析下點解ggreen 今季無人簽
打bench 絕對合格啵

毛巾

箭打爆咗塞

smart要射幾多球先入

Jaylen brown成日傷點解

追!!!!!!!!!!

波士頓開始上力

反cup

開始追

on9 戰術

箭

癡孖根

幾球都比塞捕到個傳球路線都唔暫停改戰術

13分有得打嫁屌你

你放心
火箭出名領先33分都仲係55波

btw G green幾時過左黎火箭，定一路冇出所以唔覺

加上波士頓不嬲落後2x分都係55波

所以點解cp3咁重要

仲要通頂去玩應該就快冇力

呢節登登比人打左唔少野都no call

呢球咁樣比人後面打手都唔吹

基石屎到

make up call

支雞

勁嬲

一次2個T FOUL,還晒

岩岩先簽番嚟

morris嘈咩呀，呢節都輪三四球無吹啦

唔怪之

COME ON!!!!

聯盟最勁打high low 係咪GASOL + LMA?

唔係反cap下話

家嫂

冇睇live，但睇stats harden都13ft
如果景你地咁講咁黑，正常吹咪20+ft up

屎綠今日

屎綠：多謝哂

都係射4中3啫

第四節榮叔開惡鬼mode就gg

平時射4中1

呢輪隻惡鬼冬眠,唔見左一輪

簡單講
哈登第三節三四球比人打哂手都無犯

然後一次突入draw埋兩個T foul

截軍就調返轉，第三節前半都有雞
但就係個下要反cup個下被吹

其實都係雞證d on9吹
唔係補返吹兩野比你就係補到數囉

mda唔髮戰術，呢場一定輸

cat

屎

有無諗過harden呢幾年得益左幾多

登登開咗炸彈MODE

咁不如話勇士騎士呢兩年得益左幾多

wide open 3都炸彈

球證啲雞係咪亂鳩咁吹？

睇上頭order

箭啲籃板

進攻有理啵

slow mo個3分慢撚到

gordon

安達臣 痴痴地

成隊狼過30分鐘上場時間

唯一可以幫佢兜就係有個戰死左
今場得兩個球證

D雞,D準則不一,球員好難適應

G硬喇，第四節夏登冇氣，加上前晚去蒲。

係咪要爭取下球證可以有後備

Gay幾時有番防守架

不嬲都有

其實點解會冇後備球證
之前都試過球證比球員撞傷離場
兩個球證一定睇唔哂
足球都有第四球證做後備啦

又steal

Rozier呢幾場都好鬼勁

屌你rozier 成日有呢d關鍵防守波 好j到

Carry

少一個好難睇哂成個場

專登倒水唔比周琦出場

高手

出我琦俾al屌打架

鬥射3分

Tyus Jones打親正選都咁多偷波

嘩鹿第4節25-9反超

家嫂差3個assist 就又三雙

成班木狼都打到腳軟啦

Lma來
我黎刷助攻

GAY

nene做乜鳩

gay

重行到冇野嘅

其實因為冇出謝夫鐵

又熱血反cup

其實點撚樣傷
又無比人撞

好撚fit

應該用錯力拉傷

同火箭一樣d正選出勁耐

下下no call

打咗巴都無foul

黑哨

JB 43分鐘 幾時又會出黎屌下教練

Boston黑到。。

屌左自己先啦
Lead 10都反輸

gordon 派埋膠火箭冇進攻點

還債啫

笑

???: 還債牙吹牙

啲哨兩邊輪著黑, 想點

塞軍今季咁有球證優勢都勝唔到東區冠軍真係可以執柒左佢

miss咗一陣番黎睇, 箭比人追到剩低1分

D GIRL 好正

認真

今年特別嚴重

成日想做到兩邊輪住打出進攻高潮，等場波好睇d,咁樣吹法真係得勇士唔會死

我就勸你唔好周圍點火頭啦

harden

單打之鬼

只能說一句,塞軍守登登真係叫守得好

BOS ball wo

我塞防得幾好 幾亁淨

近幾場Harden真係無晒雞，好似想造LBJ攞MVP咁

冇LU

屌smart, 屌irving

榮囝

irving

熱血下半場輸收尾

硬係入唔到追平同反超個球,輸得

今場屎綠又重新配過點

屎綠今日上身下場就派膠

塞啲進攻真係 看不下去了

ot

DLLM 醒醒定定呀, 仲有一次機會咋

差啲就係經典戰役

Harden clutch defense

tucker miss ft 喎

熱血輸波劇本

咁都叫冇雞......
咁Curry我皇個啲叫咩

火箭岩岩個防守好dirty, 咁樣榮叔仆哂地都唔吹

LBJ近幾場都收左皮

要比西書了

入3pt 打ot?

場均十幾個罰球個個都話無晒雞
話要做俾場均六個罰球個個拎MVP , 然而場均六個罰球個個係聯盟鏟籃第3多

你下半場打到屎咁

打ot =火箭輸

少帥
無上腦,玩Quick 2

ot火箭死撚緊

屌你老母收下聲啦 撚有人屌過冇人吹咩
上面全部都屌irving on9

少帥又要玩上次溜馬咁

無cp輸個三場都係咁，哈登比人盯防，第四節一定跌watt, 同上年一鳩樣

今日榮叔關鍵球

咁樣用左2個timeout

ariza 咁就敗左兩個to

基石呢期開始wb化

開個波都開唔到

連續開唔到2次波

塞軍兩兩個防守好好
無位開到波

痴線又守到箭timeout 塞再黎個偷波絕殺

慢撚好心就直接dunk 啦 仲reverse 乜撚

佢點dunk

空到咁喎

呢場都似，爭幾次boston 3分反超唔到

boston 熱血輸波 一陣肯定炒

應該會比人扑柒

屌你個仔著禾湧衫

唔抽水，認真講

其實真係好彩塞幾球三分隊唔入
唔係神早輸緊4分

塞軍個防守同成隊波默契都真心好睇

超勁啲防守

嘩

SMART

好 波波練兵時間又到

少師係尾段完全無出錯 幾時timeout quick two定three pts 換唔換c 上痴線即講即裝到進攻犯規

柒箭

咁都吹

off foul

個RUN 勁到呢

關鍵黑哨

咁樣off foul

要輸了箭

horford

WTF

屌啦醒目跌都夠膽吹

GG

痴撚線

話唔係黑哨都唔信

2連off foul

好撚正

笑撚死

做乜鳩

少帥：計劃通

迫到佢用晒啲 timeout

屌你，劇本

波縮個樣

呢d自黎吹，打撚

做乜撚野

痴線

wa diu咁樣吹兩球

連續兩個Offensive foul

黑到仆街

keep住quick two用哂對面D timeout

推得咁明顯 聰明仔又交到戲 咁都唔出

冇to

波叔笑

first lead就end game
熱血到

世界級

clutch AL

笑到仆街

塞軍全隊生cancer

黑撚到

咁樣輸

下年去塞做榮叔後備先

harden 以前d體毛債 今晚要還晒

SUNNY

黑到仆街......

Thx harden

黑到仆街最尾

要還債

綠軍冇了
準備日日比人殺啦

乜撚嘢事

好波呀

第二下off foul真係幾on9

經典戰役

harden都唔撚同irving講野

黑撚到
雖然哈登自己都on9唔冷靜

屌你av改名

屌你老味 笑到停唔撚到

哈登最後兩秒轉左隊?

箭要做+2gc 了

不嬲最後都俾球員決定勝負啦，on99吹兩球off foul，球證決定輸贏

明知smart成日flop都中佢計
好撚黑

我塞仆街了

睇到好撚心涼
咁樣兩個off foul

hihi

其實聯盟重點係想少師攞MVP

上次綠軍又係最後1個play 熱血反CUP 個場係對咩 唔記得左

果場對大飛咁撚串
依家吹撚死你

支持BOS都覺得黑到痴線

溜馬

笑撚到我

最後兩球咁都進攻犯規

屠登大賽

PACERS

綠軍全隊仆街死

哈登啲動作係大左啲喎，好柒

第1球 明顯推一
之後哈登又唔醒水
未開波已經勁多動作

真係隔硬做俾塞贏

痴撚線 黑到

Mvp Nike Adidas harden 大家明啦

第一球吹，第二球一樣動作點會唔吹

不過最後火箭連續好多下波都開唔到

榮叔走去安慰佢

係咪自己隊友都知聰明仔flop開

第二球明插水啦屌

哈登：

抵撚死呀箭

吊，以為有聖誕大戰前車之鑒架嘛

登登轉番廠啦

關boston 撚事咩，球証仆街死就真

第一球係fing手, 吹都正常
第二球其實只係向smart推住行

主場球証

慢撚

黑條撚 harden自己收唔住火 on99

黑哨塞

明顯有過大推人動作 而且聰明仔比到戲 唔明點解咁都叫黑

屌 慢撚又點上架

留名等睇最後2分鐘裁判報告

呢個又奇怪嘅，ariza兩三次都開唔到

登仔平時裝人foul 一到關鍵時間就比人裝返

第一球都尚可以，第二球支持綠軍都覺得過份

你話黑還黑吖，守到開唔到波嘥晒你啲timeout 啲防守真係好勁

咁都唔黑

咪撚on9啦
以前大撚把咁樣啦
黑哨就黑哨啦

慢撚draw到咁多FT嘅

佢啲慢動作真係好撚好笑

02湖 06熱 09騎
關佢地撚事咩

火箭得益
我地吹錯左
Sor9ry

當進攻flop王遇上防守flop王

自從 Lonzo summer league 對 76ers 果場之後未見過你上水

連消帶打lol
你未開都已經係咁推
緊係見你輕輕推一推就插

吹得好好呀
我睇得好開心

一心想比哈登，因為罰球穩
但人地都封死哂，所以咪交唔出

pj 同ryno都有空位比，但無比到

老老實實，第一球明顯推 吹都正常
第二球動作一模一樣，點會唔吹
Smart好戲之餘 都要怪登登唔冷靜

繼續吹奏少帥

黑到。。

忙

笑死 火箭

屌

咁樣4連敗波叔睇黎都係西決無望

Ki跟得吾皇，自己隊波都變到似吾皇

你全家生cancer我都好開心

連嘥兩個timeout 係球員守得好喎關佢咩事.....

話說horford第二球罰球特登中前框炒得好準

依個亞里沙／mda一定要負責任
究竟係冇練開定亞里沙load唔切定落order一定要比harden呢

第一次領先就係贏波

感覺火箭提供一個愉快嘅星期五早上比小弟

火箭全隊收皮啦

波波 俾3分鐘 GASOL刷埋個三雙?

銀仔發功了

on撚9 捉住對手點開波呀 我係harden跌左先啦 on9 smart on9 ref

多謝你關心

馬刺：私家雞落左黎

講真,第二球未開波,登登已經發緊球証怒脾,擺明球証都會盯實你啦

玩左幾次呢啲戰術喎今年

銀仔應該好鍾意呢D落後2x分反cup既劇本

就咁睇，似係ariza唔識變通
通常都會講定做唔到plan a就轉b,c

最後一分鐘領先加贏波

痴線馬刺依球

咪撚比MVP Harden啊
垃撚圾

矛盾對決今次盾贏左

破產版curry

咁都要班球員有能力先得㗎，你叫火箭班人用吖嗱

連用2個timeout個下都好on9
應該冇其他野諗, 又唔洗得分
100秒畫個play, 淨係要開到波, 接到波, 都可以fail

明明見你成日留言 LoL post

滅燈大會

其實裁判報告有咩用？

屌你朝早忙點睇波

俾輸左既fans打J用

吾皇MVP已袋

輸左既HORFOLD都比人插死

除左等人有個定論, 唔洗再嘈之外
冇咩實質作用

Harden帶隊4連敗
已經輸咗啦

FLOP你老母連咩係FLOP都未知，夏登果D叫主動draw body contact高級進攻技巧嚟架by某箭迷

跟住而家就屌到聰明仆街

第二球有討論空間
第一球吹點會係黑哨

家嫂個三雙無啦應該

av ho dog ar
mon 9 人

btw，係高登玩具post見到佢

即係同你講擺明黑9你，你咬我食呀
應該係咁

多謝巴打cap圖 仲係咪黑哨

屌你，得閒講兩句都唔得

係

第二張gif明顯睇到係推喎 吹得岩

你啱 我塞啲執行力

第一球咁都吹？
你老母真係盲撐

Ben d finish差到

如果今日果兩個進攻犯規係西書
想像唔到會殺到點

Pop:我唔俾有人係我隊野刷數據

對 Lonzo 改觀未

屌你 擺脫人 少少推實有架啦
動作又唔明顯
吹乜柒啊

個個話黑哨都係講第一球
同之前上籃好多都no call

只要係smart就肯定係flop

flop就緊有架啦
但結果係sale到

今年KD拎MVP harden返屋企算啦

聰明仔唔掂得架，哈登打咁耐波都唔知抵俾人吹

有個掂得
個個叫影帝manu

Murray連炒2罰

關鍵時間 少少推撞一定有
第二球又唔撚大動作

佢就係要挑戰下
睇下邊個個金身硬淨D

太細睇唔到燈燈左手推人姐，提先上邊先話第一球推人吹得岩，而第二球有爭議， 而家你又反過黎

聰明仔上次搵maun上完堂，依加功力大增

屌，第二球咁普通身體碰撞，吹乜鳩
比賽去到最後，由球證定輸贏最低能

就黎6罰

未

番去加操啦

燒鬚

有人話第一球無爭議 第二球可以討論
我反而覺得第二球先無爭議 第一球可以討論
第二球完美sell , 球證食正晒 無咩好講

俾牙占ok?

第一球你擺到頭三節 你吹都得
最後十秒你吹呢d雞？

成份人工交比pop啦

Sunny

個d格硬上籃兩邊都無吹都幾合理

迪安東尼開波戰術咁廢食屎啦

最後個兩球進攻犯規只係錦上添花

但大佬第一球真係好核突 你話有張明顯d既replay先知係點 但點都有捉手

就咁睇都覺得第二球抵俾人吹 第一球就動作反而唔太明顯

2球都有爭議嘅
明顯係flop架啦
但重要嘅係當刻sell到

第一球成個肘起曬係好核突

你真係痴撚線 睇左幾年波？
你要擺脫實要少少推架
咁多年黎clutch time都唔會吹呢啲小動作
第二球講黎晒氣 冇第一球點會有第二球
用下個腦啦

拓玩緊遊戲個fans射姿成個Ball咁

但係,第一球,球証兜口兜面,勁近正面望住
反而,第二球,球証係望住背影

依個真係唔知係mda定亞里沙問題
又唔好屌鳩mda依樣住

話說今場得兩個球證

你睇下你話 draft 果個 JJ 打成點

...binc

個個盲迷唔識諗呢啲架

第一次開唔到,當係Ariza問題,你都唔換第二個人開波,咁都仲唔屌MDA?

當然要比啲力攞位 但佢手部動作過大 如果佢用博頭唉埋去再反跑最好 犯規就係犯規 上得山多終遇虎是事實 佢咁推就遇左比人吹 唔吹係佢好彩 吹係合情合理 是非黑白問題黎

戰術執行力差一直係mda既問題 不過佢風格就由9班球員自己黎

我話jj 要慢慢養
我夠話tatum 都可以pick

話有犯規個d係咪唔知咩叫v cut

第一球 Harden 起肘，就算球證知 Smart 100% 明 flop 都會照吹
反而第二球 push off 球證未必一定吹

有Tony Brothers 就知實有on9 雞

做乜春
咁都過大 真係死都比你拗返生
呢啲clutch time 不嬲都比球員自己黎
你頭三節咁吹 係ok
你到呢啲時刻都咁吹？格硬比個win比黑綠軍喎
合情合理

如果你講到V CUT,我只能話登登無做到,先隻手掂住對方先加力,令到個動作似係推人

你睇咗幾多年NBA?
不嬲NBA吹罰就唔係是非黑白問題架啦

唔係點會有late whistle?
啲球證就係見你個波唔入先吹罰
入既話就唔會吹

最後十秒用球證決定比賽？

還債牙吹牙

關鍵時通常唔會吹，不過都要怪柒箭下半場打到屎咁

佢都未做到v cut應該吹咗啦

所以咪就係睇佢個 羅仄勁定係佢個神算 醒

推得咁肉酸比人sell到就算鳩數啦
打得好少少都唔洗比人反cup啦

Saric 真慘

當係50 50既call
但吹左都要比人話黑哨

最錯都係柒箭，點解學唔到我湧三分戰勝哨子？

sell 你老母咩，球證最後十秒就咪出頭啦

係咁意搵 都搵到之前都發生過類似既

2:16

以前太假 依家進步左

起肘點同？

mb

Harden都唔係第一次啦

明黑你吹牙

brainless係真係brainless

啲塞迷話harden第一球起肘架

黑哨搞到今年mvp 輸波 本身止敗到

第一球係咪起左肘?
角度唔清睇唔清楚

第一球推咗一下推唔甩第二下再推先吹

第二球就明向聰明仔撞, 又係撞第二下先吹

我覺得第一球有得討論下咁樣用手推係咪有得放生
但係第二球明顯係用膊頭撞去聰明仔, 吹都正常

咁球證唔吹俾harden拎到波
又算唔算球證定輸贏
純討論

所以我咪話上得山多終遇虎 吹左都唔可以話黑雞，講得通常唔會吹姐係你都默認左有犯規可能性，假設球證無執法火箭絕殺左塞，咪又一大堆人話黑雞 仲有明明係箭送場勝利比塞，要不是自己on99開唔到波係唔會出現反cup

有，個肘起到smart條頸

話說 v cut 重點唔係 footwork 咩？
push off 只係 by product
連續推幾下仲叫 v cut？

咁即係第一球吹岩?
但又講緊第一球都係唔應該吹

咁姐係點？
湖人應該 trade down draft Monk？

喂
點解把尺一定要咁擺先
係咪絕殺就唔洗吹犯規？
唔吹係為左場波好睇
但咁推法吹都冇咩問題喎
姐係你進攻就可以交戲draw contact
守波就唔可以？

用膊頭頂，有乜問題呢？
連5050都唔係

諗起呢場
登登每次進攻犯規都要打孖黎 成日被人SELL到

你仲講呢D做乜姐
班大佬話球證最後十秒應該直接入休息室
俾班球星當打街波咁自己搞掂呀

不如講番11.6秒個個戰術啦
少帥D戰術真係好勁,Run得勁靚

我覺得第一球可吹，第二球就一定唔吹
起肘死罪

個球甩咗TATUM我諗佢都無估到咁簡單

呢條片第二球第一下就似今場第二球
其實第二球就應該唔使吹

睇埋片完全冇問題
Harden自己完全太衝

same
記得果時又係話球證吹 Harden 第二球係黑哨

成日都見最後個play ，防守又攬人拉人，進攻又推人咁，九成都唔會吹

本身登登就燥咗喇
吹咗第一球仲推聰明仔

第二球柒在第二下擺明壓落去
係on9係抵死

問題係佢隻手太鍾意跟埋出去 俾晒位人SELL
今場仲要背住球證 球證見到既畫面就係 兩舊肉痴埋一齊
SMART跌個下 HARDEN隻手推埋出去
我覺得吹都無可厚非

至於咩最後十秒就唔吹個D就另當別論啦
依家只係以個別play黎講

唔吹係人情，吹係道理，完

個Focus去晒榮叔度

第二球harden一心搞事
上哂腦
俾人針唔出奇

harden推 smart捉撚住登 兩個纏住左 harden再推 smart跌

係呀火箭on9先搞到咁既地步 但你話呢兩球進攻犯規係無問題我真係無撚野好講

你估個個kawhi冇感情咩

我即刻諗起幾年前有球last play
Nash 捉住Lin又係no call

呢期興球証報告,不如等埋先再討論啦

領先3分 正常都撲出去守3分

屌 防到火箭開唔到波個兩球
你估塞無人拉人咩屌

咁又做乜唔吹啊？

茅人睇波

等到出報告先再嘈就冇人再理架啦
而家互屌到報告出就差唔多

喂有片嫁
大家程度完全唔同喎

睇呢到好睇過睇波

唉，人地就pick 到simmons embiid
我地就

同出報告有撚用

牙ben垃圾

球証奉旨幫你雞咩
罰球都已經比你全聯盟最多

即刻入返球比你睇

一切都係運
不過近期ben都好柒

牙ben

一講完就柒

技術性調整啫

邊個話唔推得人拉得人，咪on9啦

推到人哋退咗幾步仲繼續推到跌為止果D咪俾人吹FOUL囉

唔係冇rapper既拓7都贏唔到牙

Sunny囝

可能真係贏唔到

仲吹奏牙閪個啲正仆街黎

好廢

點睇散band

平時係，今次唔覺
完全唔理解點解 MDA 唔落 order 話如果 Smart 拎波應該 intentional foul 大家鬥射罰球

我講少帥個Run靚
你就講MDA廢

我睇係見smart 勁用心口頂9 harden
harden 第一下甩唔到, 第二下想再甩, smart 跌
同埋最尾smart跌 harden 隻手係推緊出去, 球証見到咁吹都好正常喎

唔洗起底已經知u係av

人地肯 tank 到盡
我地為左所謂面子唔肯
15, 17 排第四都升到上 2nd pick 都算好好運

永遠是少女時代

ariza 呢球要揹鑊喇, 甩到咁

仲大戰緊，聽日有裁判報告又戰第二回合，
不過結局已定都冇得改ga喇，

各位其他比賽仲進行緊ga

個意思即係個戰術一開始叫聰明拎波拎幾秒已經fail咗
正常教練已經ＦＯＵＬ咗佢食花生睇佢炒罰球

係last minute做多左少動作係走走精面，唔吹你係為左比賽流暢，比球員決定比賽
但唔撚係你犯撚到咁明顯都唔吹你啊，咁都唔吹就真係黑哨

bs 都幾多一條友上唔理隊友

第一球另一視覺

this

所以話呢球一定吹，flagrant 都可能吹得

垃圾裁判報告
而且冇吹就話report會講番
你吹緊左report照樣會話有犯規

裁判報告出咗都可以照嘈
正如聖誕大戰最尾係咪有foul 一樣

出咗報告但係都係意見不一

所以講咩第一球都黑真係講唔過
我貼埋條片都證明左之前clutch time一樣照吹 雖然主角完全一樣

自己Head緊3分,我諗正常都希望做個成功防守,唔會特登俾機會人上罰球線既

不過我鍾意你既思維

咁都叫冇tank

通常都係防三分放兩分
Ariza 咁企都係想阻 Irving set 完 pin down screen 然後彈出去射三分
反而 Black 唔應該 rotate 去協防就真
Horford corner 3 完全空曬

依個戰術都好普遍啦下話
要多謝發揚光大嘅文件河

其實見吹完 燈燈都無咩大反應 都估到佢知自己出事架啦

其實個主角俾佢仲搞笑, 平時佢無限體毛犯規個時無人嘈, 佢自己動作咁大俾人吹就DIU球証

咩，睇返我post個張

mb 咪跌啦 嚇左嚇

難得agger你

紅字

個報告出唔出都改變唔到任何嘢，真心多舊魚。

Head得3分照計唔會博,4分就會
Head得3分你特登咁做,會有風險入第一球,第二球輸籃板

其實都幾大把咁摑落班hupu箭迷
依度嘅我唔評論啦

箭迷話今年唔夠飯/登登果D叫主動Draw contact合法買飯呀

柒碌入唔到playoff都唔想睇了

第一個殺撚左老鼠先
日燈夜燈

好想睇mb打playoff

內地人就算啦 好少有客觀理性人 改變唔到架啦

有冇人同我一樣覺得手感仔等到po先出都得

共產黨都追隨既民族,不提也罷

真，讓比牙杜拎MVP+DPOY

又立於不敗之地

淆底牙

去到西決先出都得

食屎啦25 MVP會係lbj同燈燈其中一個，25返去奶curry袋底啦

反正而家我勇攻全聯盟第2 守全聯盟第1
都冇人夠打

最後兩分鐘已經可以睇playback
搞多個咁ge報告出嚟真係好無謂
變相出咗報告之後仲覺得啲球証廢

呢一兩年太保護球証
成L日都T, 屌你兩句又T, 掉下波又T
真係咁斯文就改例唔俾撞喇

我都會淆人架咩

去到總決game7最後先出嚟拎尾彩都得

或者下季開波先出都得

有撚game7咩

fail la game4呀

湖人對上三四季唔肯 tank 到盡呢點有爭議咩？

其實箭領先咁多倒輸真係

黑哨黎架

聯盟第一人comfirmed

MDA嬴波黑面.jpg

咁核突都做得出，仲唔夠盡？

MVP+DPOY+FMVP=歷史第一人

BREAKING: Red Claws trade for former #1 overall pick @AnthonyBennett
Celtics G-LEAGUE隊波簽左佢
唔通...

見到箭區有人屌登登前一晚去夜店去到凌晨五點

MJ

Dream : ???

sorry brain scott嚟

MJ 拎Dpoy個年冇冠

KD>MJ冇難度

講真hupu平時班箭撚都點得火頭多
依加萬人滅緊燈／屌箭撚雙重標準

身體質素擺係度 問題係佢鍾唔鍾意打籃球 即使係為錢唔該佢都比返啲職業道德 落場認真集中打 希望佢生完個女會定性

Rings遲下刀會多過指環王

今年無pick幫邊個人tank?

酒氣未散個人係會燥D

睇返排名 太陽同國王竟然唔係包尾

睇返76同狼 而家重建起碼要刷返2個tier 1 先得

巴打好鍾意隔岸觀火咁

夜場小王子重出江湖

Nurkic個鼻

見佢去蒲就知道gg了。

狼而家成功 個2個tier1唔係最主要原因
最重要原因係肥T同jb

hupu某啲數據post幾好睇
at least 香港冇先

同埋我始終都係唔太鍾意reddit介面

reddit個個睇唔慣 同覺得好亂

真

仙道賓真心on9
又話依家d球員軟 d雞太嚴
但又話kd犯哂我皇規都唔吹
同時又話smart聰明，插水搞到基石foul

多謝公牛

乜水牙

依個真，先賣差仔換攻力更強嘅謝夫鐵

再換Jb Gibson Crawford 組成前公牛三角特攻隊

再廢Wiggins Towns武功

勝利球迷企道德高場

仙道彬=垃圾

條廢物不嬲見人講人話架啦

76唔好又倒水

你頭先球上籃瀟灑到

小小犯規就吹又屌d雞嚴 90年代撞死都唔吹
插水又讚
輕微犯規唔吹又屌

全靠連燈仔
繼續踩 唔好停

勇士昨天主場迎戰爵士，勇士再一次讓球迷見識到了恐怖的第三節，火力全開，爵士沒有絲毫招架之力，單節淨勝20分，最終勇士主場126:101戰勝爵士。

本場比賽進行到最後時刻出現了很有趣的一幕，比賽還剩18秒，Nick Young拿到球，基本上勝負早已沒懸念，直接把球控制到前場就可以了，但這個時候菜鳥Jordan Bell沒有注意時間還剩多少，直接狂奔到前場準備快攻，還示意尼克楊傳球，這個時候Young不斷揮手示意他趕緊回來吧，然後Young朝著Bell笑了一頓，然後把球塞在Bell懷裡，彷彿在說，你還攻？上一次Steve Kerr罵的不是你嗎！

又係bell 條友真係唔識死

越黎越似櫻木

算吧啦 Wiggins同towns根本帶唔到隊

頭先Embiid 2個possession draw 4個犯規
係度陰笑

原來SMART已經同吾皇同一LEVEL

盲撐睇唔到

38歲的NBA退休球星戴維斯(Baron Davis)愛熟女，《US Weekly》推特爆料，他和50歲好
萊塢女星蘿拉鄧(Laura Dern)大談相差12歲的姊弟戀，2人在公開場合毫不避諱大方曬恩愛。

夫子

如果mb有牙ben咁既樣 人氣一定高好多

豬仔呢

好多時對其他一樣想 tank 嘅「競爭對手」照樣落足力打
14-15 球季對木狼 3-1，對 76ers 2-0
上季更加唔使講啦，根本一開始無打算過 tank，仲要簽埋 Mozgov & Deng

頂撚住呀！！！

你不如話如果牙BEN有佢咁口臭

香港無數據 post 嘅市場

計樣既話應該大帝柒D 只係大帝多左浸霸氣

帶隊能力都差成條街

一來市場細，二來市場內班人主要都係速食流
鬼得閒睇你成堆stats

你不如話如果牙ben有佢嘅射波
第一次球中距...

so as to lbj
柒但有霸氣

湖個fb page又傳要trade for PG/表弟
班人醒下得唔得

仲要籌碼係JC 牛

倒水了

係醒既就唔會支持湖人啦

反而豬仔又柒又毒

又換遍全聯盟
今次到JC到牛

湖殺你全家？下下jer住晒

JC 呢啲又唔要大約又肯打後備都要trade

我湖係全聯盟最大既fan屎團體wor,青咁講嘢得罪唔少人牙

益晒你仲想點

戲子大賽

呢條垃圾就唔好提啦
勝利文妓

波東拉

OKC 六連勝，Pelicans 戰續唔差、好大機會入到 PO 所以兩隊未必肯放人
不過以 trade value 去計，又唔覺有咩問題
呢兩個去換半季 expiring contract 好正常

7頭
2球炒晒

76依個乜撚野陣黎

重點真係playoff

屌你剷到一半唔剷埋佢扔炸彈

差咁遠都計

果然模板係lbj

無人話黑哨嘅

brainless比佢陰撚死

會review

review會扣番下嘛？

為左做拓荒者主場7連敗

無啦 直接開左波

似乎唔會
開左波

球證頭先有show review手勢, 應該下個TO睇番

唔係要即call既咩

垃圾76人

計全盛期既話 76 刺 狼 邊隊倒水最勁

最後2分鐘就即call
3分踩界同24秒都可以全場review, TO睇番

Nurkic 對 embiid幾好睇 有火花
Embiid對啲磅數重有噸位中鋒係差啲

刺今年好左

好似係

扣返了

成功倒晒

而且即刻被反cup

AMINU

無睇一陣仲咩已經比人反cup 睇先睇仲贏馬十幾分

Brown 啲迷之換人 第三節saric起曬Q被換走 amir johnson打咁耐

依個陣得saric有穩定三分 最多計多個brainless

打個飛機比人CUP左 痴撚線

出a johnson真係純粹為左唔想晒錢 好on9

76廢到癲

幾時執左佢 好撚垃圾

21 vs 3

咁廢打乜柒playoff

今年入唔到啦

咩撚野雞

napier

76

...

好撚廢

Ft差20球

寧願佢入唔到然後認真簽d似樣既人番黎
反正fa應該都有機簽到大野

吾皇嘅Chosen one拿帕
終於成材了

#firebrettbrown

仲話入PO 收皮啦

喂

拓柒個napier 咩料，咁勁既

佢係咪坦得太多年 以為今年仲坦緊

JJ

笑死咩紅撚

紅撚又派膠

Jj 都air ball 就可以知道有幾頹

Lbj欽點之人

射撚完mid range末

前NCAA MOP

MB

紅撚關鍵時候真係永遠冇好波

有球助攻啦

Embiid係咪唔知nurkic 5犯 打都唔打下

當年我皇欽點要熱火選既人

咪俾人扑柒左

5犯左成節都仲係到 仲要比佢打左咁多球好波 brown係咪on9

低位draw foul佢最撚勁架啦

睇返 replay
JJ air 果球衰在 Embiid 個 pick set 得好差

so many TOs...............

Foul out nurkic la diu

Embiid比人吹左兩球走步之後成個人頹曬
佢心態真係最大弱點

唉到咗頂啦76

心態上佢係西書+表弟混合體

紅撚

紅撚即刻整返球

Jojo

仲有機

燈曬

國際球證日？

冇啦 輸啦76

無架啦76

Foul out唔到nurkic仲比佢draw foul返轉頭

唔打nurkic呢個點真心on9

等埋牙豬返黎 下年再衝過

Nurkic 守得好好

冇咩睇 做咩俾人反cup

draw個foul有咁難咩

咁不如今年tank多個狀元返黎

Simmons

想draw但收晒皮

Simmons 一閘佢波line就完全無符

爆完入去又轉番出黎 比人扑到淆晒底 正面fake兩下硬上都唔肯

Napier同lillard 技術層面似撚到
近排lillard傷佢完美補左首發控衛

大家繼續燈啊

牙祖三分好耐冇試過咁準

笑撚4

贏到自貼 冇可能贏到

百屌MB Simmons 紅鳩

西

柒到…

食屎啦ben simmons

笑死

屌你老味

Ben Simmons戰犯comfirmed

無咩事我都係出番去

輸埋就差第八四場

廢物病閪
屌你老母

已經唔求佢clutch carry
開個波都開到咁樣

全隊都係戰犯 不解釋

無嘢講

嘩咁都入

輸左佢啦屌 成日比假希望

呢球唔係輸 Embiid 咩
關 Simmons 咩事

原來跑出底線係要食T架

其他拉去打靶定活埋定俾老鼠強姦都OK
但Saric係無辜的 放過佢好無

Saric

cls仲有咩錯未犯過一次過出哂黎喇

頭先果球foul乜？唔明

神燈

依家唔係lu

Saric踩出界

Inbound跑出界守

我都係出返去先

Ben Simmons.....

Holmes 之前打得咁有活力 出黎頂一頂個四號位既機會都無

臨尾送多兩球ft比人

執柒左佢
敗家仔病閪，幾時死

改名病閪落地獄

仲要幫佢刷多球助攻

Trade左booker返黎之後用少左好多佢

病閪d波打得愈尼愈閪 一d霸氣都冇

76今場馬戲團上身

罰球47:14

人如其名 病閪

47罰 vs 14罰
foul out個中鋒foul左成節到完場都仲係到

76專區又要開屠閪大會

屠晒成隊得唔得

屠埋教練thx

決定改名

吾皇欽點的男人

今日好多反cup

笨.閪盲斯

笨。閪盲屎

國際球證日

對於Gay而言較為不利的是他在今年1月面對溜馬的比賽時也是不幸受傷，當時是左腳阿基里斯腱完全斷裂，為此他花了半年才回到場上，如今是否因為左腳的大傷而過多使用右腳，導致再受傷值得注意。

至於Gay要缺陣多長時間，要賽後經過進一步的檢查之後才能確定，馬刺進來可真是不幸，Kawhi Leonard剛復出不久，還沒好完全，這邊Gay又傷了。他們兩個的缺陣將會讓馬刺鋒線遭遇嚴重的用人荒，馬刺需要替補席有人跳出來。

火箭名宿：你這麼吹是在開玩笑？
專家：裁判有傾向問題

睇病閪打波真係好抆

開季睇西書都係

追咗幾年而家已經徹底死心
算撚數啦西波龍

Hupu球迷留言：記得以前對哈登造犯規有這麼一句話:有本事你別把手放哈登身上，現在呢，你不推斯瑪特，他還會倒嗎
笑左 等睇下場矛盾大對決

下場矛盾大對決將於3月4日早上9:30上映，敬請留意

認真講，火箭倒水輸廿幾分係自己有問題既，同前三場一鳩樣

但最尾兩個進攻犯規，就好似tony brothers 擺出我係要吹死你，吹呀？ 既姿態咁

塞軍係守得好好，可惜d雞搞到場波太醜樣

唔好大力推人推到OFF FOUL咪無事咯

我覺得取消防守，全進攻大戰仲好

76人以13勝9負的戰績完成了本賽季的前22場比賽，但在接下來的12場比賽中他們僅贏下了其中的2場。

慘慘豬

NBA明星賽改制，2018年兩隊全明星陣容將由2名隊長選出，很可能擔任其中一隊隊長的詹姆斯（LeBron James）贊成聯盟公開轉播明星賽選秀過程，不過他的好麻吉「甜瓜」安東尼（Carmelo Anthony）卻不支持這麼做。

安東尼表示，明星賽選秀是內部運作的東西，不應該藉由轉播詔告天下，「我認為外界不
需要知道裡面怎麼搞的。另一方面，之後可能還會有很多球員對隊長感到不爽，也許有人
會生氣，因為球員彼此間的友誼會相互有影響。」

安東尼是第一位公開反對明星賽選秀轉播的球員，但也不是唯一一人，外媒報導，有幾名
球員基於類似的理由，擔憂選秀結果影響明星賽氛圍，不希望轉播內幕。

明星賽球迷投票將在1月15日結束，新制仍由球迷、球員和媒體票選參加明星賽的成員，
最高票的球員將擔任隊長，在2月18日比賽當天，隊長將從剩餘8位球員選出先發陣容，再
從「選秀池」挑選替補球員。

melo玻璃心
睇黎如果佢有份正選 而lbj有得選人既話 唔首選佢 佢會嬲鳩

呢個改制好鳩

入到先算啦屌你

西岸競爭咁激烈 難D

使唔使玻璃心啊
唔係以為揀佢打啊嘛

走心系男神>_<

邊有咁誇呀
Harden自己要control下啦
吹唔吹有得拗下
但下下clutch time咁樣推鳩人
唔係第一次啦

首先西岸咁撚多人 佢都大機會入唔到
第二就算入到 佢唔係以為有得正選呀嘛

乜柒=.=
屌杜老母屌到傻左？

認同 對快艇又係咁 關鍵時刻連續2次

melo ar

其實關選唔選到咩事
明星賽落選成日都有人屌鬼
最大問題而家球員選
唔選既佢地好易俾媒體炒作/班fans串
好似而家咁
呢個先係大問題

話題性
Noise

認真直播應該會幾好睇

BACKJOB用呢個

迫害我皇同curry

臨尾上腦 irving to之前個pull up3
咁似某人嘅

咁樣好唔好d

the decision

屌，如果揀人就係睇隻猩猩坐響度口嗡嗡咁揀一個鐘
我轉台睇animal planet唔好

I want to take my talent to Western team
not 1 not 2 not 3 not 4 not 5 not 6 Western players

算把啦 明星賽咪又係練射三分 無野好睇架啦

Napier 係咪Lbj 睇中果個
臨走前玩鳩萊利

計我話 最好十個正選都去晒現場 一人一部cam影住
好似金像獎頒獎咁影撚住佢地大頭 欣賞微表情

所以萊利咪玩鳩返wade

應該會

依個真

講真揀人都玩過啦
新秀賽個陣

都唔係唔好睇嘅

都入咗去做正選咯 幾時先俾個隊長PICK其實有咩大不了
除非咖喱死都唔肯揀KD就話有嘢睇姐

很多專家記者也認為，裁判最後的吹罰是有待商榷的，Marcus Smart也有假摔嫌疑。

也有專家認為，這種關鍵時刻推人的動作太常見了，但因為在場只有兩位裁判，吹罰角度是會被影響。也有人統計出，主裁判Tony Brothers就是很喜歡吹進攻犯規，在過去6個賽季，他是最愛吹這類犯規的裁判之一。

輸球的James Harden對最後時刻裁判的吹罰意見很大，他表示：「首先，我很好奇在一場全美直播的比賽中，你怎麼可以只派2個裁判吹罰？這是第一個問題。然後，場上那麼多抓人、摟抱，我還要怎麼才能得到空間？那傢伙雙臂環繞著我全身！太多的吹罰應該吹而沒吹，因為這些東西改變了比賽的態勢。這是一場職業比賽，全美直播的比賽，這種事情斷不能發生。你只派2個裁判吹這場比賽，這是不可接受的。」

綠軍球星Kyrie Irving也談到2名裁判執法的事情，他表示：「這確實帶來了不同，但我們雙方都有影響，我們都要去克服。」本來NBA比賽場上有3名裁判，但由於一名裁判背傷，所以臨時缺席。

跟住curry 叫Karl Anthony，melo即刻沖上台

面子問題

金像獎果D演員起碼有演技做下樣，nba果班傻佬。

kd閪面again

諗下比人最後揀果幾個會有幾老尷

屌其實明星賽想睇回春廢老隊打

依啲先正，球享就係想睇依啲

甚至其實點撩都有Script

驚咪最後先揀呼聲最大球員，例如curry最後先叫kd

咁對面咪揀

當年新秀賽二年撞牆差唔多最尾先俾人選

私底下同lbj傾掂數先

場場最後10秒叫球證休息
兩隊自己搞掂就最公平

With the first pick in 2018 nba all star
LeBron James selected Kevin Durant fron Golden State Warriors

覺得吾皇會扮大方揀榮縮

應該Love先啦 再黎先榮叔

實會啦
跟住榮縮心諗，企開啲啦，屌你老母

NBA聖誕大戰打完，Charles Barkley也為今年NBA賽季做了總評，勇士在Stephen Curry傷停情況下99：92力克騎士。Charles Barkley說，「這個賽季我們得假裝有球隊可以擊敗勇士，戰況會很激烈，但勇士終會奪冠」。

揀正選先
Love撚上到正選咩

揀阿龜應該輕鬆贏

揀咩人一早傾好晒架啦 直播都係做場show俾人睇既姐
我皇作為NBA直播第一人 最識玩呢d野
melo呢d個晚早d返屋企睇電視算啦

贏all star 組合鐵膽

westbrook leonard kd 字母 AD
melo

好似平時打波/打機猜揀人咁

屌你我次次打波猜揀人都係最尾死剩個兩個

仆佢個街，常規都未一半就燈
諗定騎箭塞刺邊隊冠都得啦

我係揀人哥個

近係要現場睇，有鏡頭d reaction 可以流傳一世 or 刷存在感

@vince carter 2000 slam dunk contest

@2018 bench isaiah thomas

清好高？

通常係高佬揀人

有時會係俾最廢個2個揀人 等大家冇咁尷尬

通常為左實力平均 最廢個兩個猜人

最高個兩個揀人

笑4

Jer 住晒

183左右

183 就183 182 就182

左乜撚野右

你同娜妹2隻占狗

183.141592
簡稱183左右 得唔撚得呀

小妹153，通常啲男仔爭住揀我先

Wade先啦

我屌你老母如果你知我係邊個你一定唔夠膽串鳩我

wade 入撚到

On9

同意

take this +1

扮乜鳩大支嘢，你咪右邊個鴨舌帽肥仔囉

咩喎，我阿哥係籃球隊隊長
教我打波架

btw啱啱搵圖見到呢張

出自傳唔敢用自己相做封面嘅人都係第一次見
係咪驚滯銷？

WB字母同AD應該鋤爆個框

我屌你老母啊
聽唔聽到？

我當你老死你當我契弟？

電影黎架ching

冷靜d

大家俾面我 唔好再寸我老死 佢有精神病

K

杜老母大電影？？？？？

死肥仔

雷霆超級球星杜蘭特(Kevin Durant)曾在2014年獲選NBA年度MVP，當時他在頒獎典禮上強調媽媽汪達(Wanda Pratt)辛苦把他拉拔長大，媽媽才是真正的MVP，這席話當時感動不少球迷，也堪稱近年最感人的MVP演說，如今美國電視台Lifetime打算把汪達的故事翻拍成電影，預計片名就叫：《真正的MVP：Wanda Pratt的故事》。

講真，依度杜老母fan屎可能仲多過占狗

小乜撚野妹 大大與小妹個個小妹呀

下？

Old news
估唔到老美刀有夫子同我最後的表演既知音

其實我懷疑我係被人陷害 我個陣應該係扮緊老鼠打
有無人同我一樣中意ben simmons

其實我一直指既杜老母就係呢個

大家估下12月西岸最佳球員係邊個
WB定KD??阿登連輸應該無份

WB啦

kd點解會由當年人見人愛既毒撚孝順仔變成今時今日人見人打既賤種過街老鼠

我明明記得果時你句名句係REFER張杜老母真人相嚟REPLY架喎

因為佢阻住我皇拎冠軍

留係雷霆都未到你皇拎冠軍

BTW啱啱都有D好奇 杜老母後生時會唔會真係有那麼一丁點似果個演員呢?

OK係我諗多咗

佢唔走去勇
我皇都仲有機會拎
去左，我皇係騎再拎嘅機會係零
除非佢又唔要面式薪去勇／箭啦下

手感仔老母

成班驅風怪

遲下就到你皇去黐冠

12月雷霆係屈左機
殺勇滅火屠龍

喂喂喂收埋佢啦

吾皇唔去熱火抱團 雷霆三少一早奪冠唔駛拆檔添啦
講

雷霆皇朝應該勁過勇士皇朝

對住全盛時期既你皇抱團
無人夠佢地來了

滑坡
最衰都係杜老母，唔生kd就唔會搞到kd11拎唔到冠

perkins連bosh都搞唔掂 對住kg 真係屎都食得

東岸一哥